{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008996",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "헤리티지클럽"
    },
    "text": "ソウル特別市鍾路区ソスンラギル75ヘリテージクラブは、宗廟石垣道に位置するカフェバーです。 静かで静かな空間を訪れる方のために店内での静粛をお願いします。 店舗のご利用可能時間は2時間で、最大4人までご利用いただけます。 予約は別途受け付けておりません。 駐車は宗廟公営駐車場が一番便利です。 ソスンラ道は駐車できません。 週末は車のない通りの運営のため、車の通行ができませんので、ご参考ください。 インスタグラムで営業時間をお知らせしていますので、お越しになる前にご参考ください。 徒歩でご利用の際、鍾路3街駅の7番出口から石垣道の方にお越しください。 宗廟石垣道は一方通行で駐車スペースがないので、宗廟公営駐車場を利用すると便利です。 ありがとうございます。 営業時間は毎週月曜日から日曜日まで12:00から22:00までで、1月1日、旧正月、秋夕は休みです。メニューはエスプレッソ4,500ウォン、アメリカーノ5,000ウォン、チョコ6,000ウォン、ヘリテージハウスワイン8,000ウォン、プレーンスコーンセット5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェバーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区ソスンラギル75ヘリテージクラブは宗廟石垣道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェバーの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェバーは静かで静粛な空間です。店内では静かにお過ごしいただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "店舗の利用可能時間は何時間ですか？",
            "answer": "店舗の利用可能時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大4人までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "予約は別途受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は宗廟公営駐車場が一番便利です。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのような時間ですか？",
            "answer": "営業時間は毎週月曜日から日曜日まで12:00から22:00までです。1月1日、旧正月、秋夕は休みです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはエスプレッソ、アメリカーノ、チョコ、ヘリテージハウスワイン、プレーンスコーンセットがあります。"
        },
        {
            "question": "近くの駅からのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "徒歩でご利用の際、鍾路3街駅の7番出口から石垣道の方にお越しください。"
        },
        {
            "question": "週末に車で来ることはできますか？",
            "answer": "週末は車のない通りの運営のため、車の通行ができませんので、ご参考ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 359
    }
}